阿仙奴輸左，咁又點呀

八比二都輸過，五比一都輸過，三比一又如何？

係輸兩球，但起碼無好似啲on9仔咁叫人唔順超就黎炒四五六球。大部份阿迷都無expect會拎到冠軍，要抽，咪抽囉